除夕倒數會去邊？

年年聖誕 除夕都要諗去邊
大家通常有咩活動

今年約咗人睇戲，睇完都差唔多倒得數我諗